做左6年DR KONG 你問我問

如題 唔係高層 唔自爆

人工幾多
好唔好做

你想問咩

望咗幾多少婦嘅對波

14k
睇你跟咩上司

係咪腳膠？

我無野想問

望小朋友多過望波

扑過

做咩職位得14k咁小

唔係 其實有D小朋友隻腳好撚濕你真係唔會想掂

Senior sales

其實平均就係差唔多呢個價錢

腳趾公外翻點搞

對唔住 我依家先發現自己打錯

有冇疊趾 有就做手術
無就用下配件幫下手

細過咩過dk 既書包，d款真係好柒

得14k

六年仲未做到正手？

6 年都仲14k 點解咁廢

冇得戴手套？

依家都係咁撚柒

佢真係好撚刻薄

未

因為佢刻薄

6年經驗14k
cls

無 會比人投訴

所以走 同埋佢根本係藍

有無扑過Purple姐姐
幾好肉地應該幾好水

個客有香港腳嗰啲咁點

年年週年晚會係同唱ON9歌

所以基本上我唔會掂/唔驗

屋企廚房幾大

返過pt, 好撚多老屎忽

D 鞋邊到做？用料okay 嗎？
我著左幾個月冇著

我問你問，咁邊個答

有冇同過 purple 姐姐跳舞

好細

老屎忽真係邊行都好撚麻煩

中國 好撚cheap
得隻墊有用

我1999左 sorry

無 唔想抽中同佢跳濕尻舞

聽fd講係大陸鞋

14k 點生活

有冇邊隻鞋墊真係好用

14k base?

有邊款鞋墊係work？

摩擦力

每月bonus幾多

真心多謝dr kong非打手
早幾年對腳跟無啦啦痛到仆街，
以為勞損一個月睇左幾千蚊跌打
成個月慘過死，日日趷趷下行路，
灰到經過dr kong個sales話我扁平足
兩舊水買左對鞋墊
點知兩日後健步如飛，
其實一直知自己扁平足，但冇諗過三十幾歲先發病

咁你都忍到6年

其實日日睇住/聽到d MV聲，真係唔敢想像有幾難受

識唔識 Meko Fung

你唔講都睇唔到

個驗腳機乾唔乾淨

樓主幾歲

我估廿尾or3頭

有冇食過啲人妻

Dr Kong 全名係咩?

屋企個廁所幾大

點解會做到6年
14k狗也不屌

做Dr Kong係咪要有Dr.

根本就係

食垃圾咁生活

U2 有隻啡色既pu物料墊 一般用呢隻都夠

包撚晒14K

U2 啡色物料pu鞋墊

點摩法

雞碎咁撚少

係得既，我自己都有著，鞋就不了

我都唔撚知點解

好撚嘈

唔識

我都睇唔到

睇鋪頭，有D仆街無抹乾淨

26

女

無食過

我隻腳唔會溶解

Dr Kong footcare LTD

夠裝一個人

好撚勾心鬥角

懶轉工

無Dr. 得班on9仔 加 大陸呀嬸

cls sales咁少錢
on99俾狗做

點解啲店長咁閪？

做過驗腳員
但叫我做埋sell鞋 上倉 清潔
個店長仲要話我踢一腳先郁
CLS 我驗腳pt黎咋

有扁平足應該配邊款鞋墊？大約幾錢？

轉行做裝修啦
六年經驗已經 過千日啦

你咩學歷?

係

因為店長都係垃圾老屎忽

佢鞋墊香港有冇其他競爭對手？

鞋墊可以用到幾耐？

唔嚴重 U2 pu物料鞋墊就多 199

所以失撚左業

中三

點解啲鞋咁易爛